---
title: Merkanalyse 2.0
subtitle:
date: 2017-12-01
tags:

---
Het is weer vrijdag vandaag, tijd voor een blog post.

Vandaag weer lekker doorgewerkt met m'n project groep, we beginnen al een super cool concept te hebben.
Woensdag moeten we ons concept pitchen aan de opdrachtgever, ben benieuwd!

Vandaag ook weer een validatie van de Merkanalyse gehad, duurde weer lang. Wel aardig wat verbeter punten aangepast en er weer van geleerd, volgende week weer een validatie!

Hey ho, Lets go!
